訓唔到有咩做？

唔知點解好唔開心 有冇啲咩可以做下

點解唔開心

因為訓唔著

睇片 玩電話 打機

利申：羨慕樓主可以瞓教

來個冷手打個熱飛機

睇日劇
Doctor X
深宵食堂3
問題餐廳

打到無力自然訓得到

聽歌